[pkjenn大陰唇] 到底依條偽abc港女磨爛塊廿尺面皮未？ #13

好痴線地 post#12又比一眾絲打推爆
加返上個post大家改嘅新花名先

原post(小狐狸絲打)
香港youtuber到底為咗錢可以幾墮落?
喂阿pumpkinjenn大佬啊,你成個channel個款似Jenn Im都算,以前叫Yani又抄人叫Jenn,你今次會唔會過份咗啲?
四個look都抄到十足十咁款,連耳環都要襯埋同一件衫,你知唔知個柒字點寫? 仲學人讀art?想笑死邊個?

art student抄畫證據 - from舊登
1. Wendy Ortizart
PKJ:
2.
3.
左Wendy 右PKJ

4.
5.
PKJ加咗個Like就好柒
當時SCAD回覆係:
I am in receipt of your email.
Please be assured that SCAD takes academic integrity very seriously. This matter will be reviewed in accordance with SCAD policy.
Thank you.
Nancy B. Richards
Coordinator of Academic Services
Office of the Chief Academic Officer
Savannah College of Art and Design®

post#1-2既精華

3. 小狐狸絲打：挑! 原來份功課又係抄,仲以為佢咁有才華自己諗配搭 ,死性不改,唔覺得自己讀art咩都要抄人好失敗㗎咩 又係from heah to toes 咁抄 you don’t draw, you copy, RUBBISH

4. Shortbread絲打：又出youtube video廢up
唔係真心道歉 講一大輪
又係度扮慘 收皮未 唔識講野？
鏡頭背口屌到我地好過癮喎
搏完愛未呀 剩係想你收皮！
仲要唔開comment box & dislike button
最後條片放得一個鐘 冇人睇到 pkj純粹做下show 扮say sorry

PKJ：我覺得我講左sorry 個心會好過d

#2
精華留言 ：
望乜鳩野：1. 態度串嘴，如果你係覺得NO SHAME 自己好撚啱既，你就唔好講野發曬姣瞓係度講。正正經經打篇野澄清。
2. 明明你本人係香港youtuber 而呢件事亦係係香港發生，點解先回應外國觀眾？係咪因為想個一班唔知咩事即外國人盲撐？
3. Being a fan girl= copy =inspire? No shit. 你一句話你中意就去抄人outfit，抄人名，抄人畫，咁你玩撚曬。啲盲粉話咩中意明星着都會買返套，係呀。你唔放上網咪得，但係你抄到足仲要據為己有。唉屌，當你真係即將會加credit，咁你以前啲畫，你個名，都無加啦。
4. 你一句話who doesn't want to look like her she is so cute就將你抄佢甚至變成佢合理化？
5. 你老尾越睇越燥，咩fashion idol？如果你係當佢fashion idol，你係會學佢襯衫既technique ，但買返同一件同一套？如果你成日覺得自己讀art咁把炮，就唔該你，尊重下自己，尊重下人地，認認真真自己諗下啲outfit，而唔係恃住人地係外國youtuber，以為抄香港觀眾都唔會發現。
變態痴線佬：唔好以為你間學校冇踢你出校或者出警告信俾你，或者用人哋靈感嘅來源去＂創作＂出你自己所謂嘅作品，就即係代表你自己冇抄襲人哋嘅作品。SCA只係一間所謂嘅學店，即係話你有畀得起學費就可以入去讀，咁學校對學生嘅要求就自然會降低，因為你係一個畀緊一年20幾萬學費嘅人，唔係因為你冇抄人哋野
同埋如果你可以一個semester 係香港讀，一個semester喺美國讀點解唔直接去美國留學呢？我相信嗰度有更多世界頂級嘅藝術學校而且學費係同你依家讀緊嗰間學校差唔多？原因係咩大家心知肚明，唔使講到咁白
BananaKing：我留意咗呢條女好耐
初初係睇佢教化粧覺得佢冇乜料淨係喺鏡頭前係咁chok
心諗又唔係model你自己要幾撚自戀先會咁影比人睇
之後佢教人著衫果啲好心佢啦
成條片重點show off自己身材多過講啲衫
但係身形好柒，頭又大又斜膊又矮
最撚虛偽係又要著又要post上social media又要搵個emoji遮住
有條片喺澳洲唔知做乜鳩大風又凍成個沙灘得佢著泳衣
又頂佢唔順係成日喺度話自己好miss香港
明明就係自己揀去美國過幾個月嘅exchange
明明就係崇洋偽abc要chok口音
扮撚哂人哋啲真係有錢果啲留學生話好掛住屋企
我覺得佢係成個youtube最嘔心嘅臭雞
其他果d beggar cheap 得嚟都冇咁作狀
佢成日都好撚多果啲自戀post化定哂粧又話自己好樣衰果啲
話自己豬又著性感outfit
至撚憎attention whore
抄完人野喺snapchat喊果啲真係柒過懷念爺爺
快啲收皮啦
小狐狸：Yani姐一定有mon post啦,ig story tag埋教授出嚟,挑機咁話囉喎

mon post知道我地話要搞到佢收皮 寄信去佢學校就專登post個professor出黎 yani姐擺明挑機啦 好彩絲打都唔輸蝕
腩肉炸醬：

#3
[quote]template

[/member]
credit: 腩肉炸醬
另補facebook link:
葵倩鈴 Macy - 《偽ABC Beauty Copier》

credit: 蛋炒飯多蔥

🎃香港beauty beggar pumpkinjenn 抄襲事件簿🎃

🎃香港beauty beggar pumpkinjenn 茶樹油敷面私心分享🎃
credit: 陳醫生(發光)

睇返佢抄D畫抄到咁足用黎交功課就慶
無恥到 明明自己有畫畫既skill都要抄
著衫又抄到100%一樣 少少都唔改下
Copycat人地既人生先有存在感咩？
真係好憎d copycat

Lm

喂呀真係加咗大陰唇

留名繼續追擊

留名

我仲驚你地唔記得加拿拿臨開左先

點解叫大陰唇，冇追開po

uhmmmmmmmm...............who?

Quote返啲相過黎先

感謝放過我啦唔該絲幫佢個大陰唇留底

上個post嘅精彩留言
嶺南公廁絲：

LM

冇見一排 做咩又做埋啲柒野

lm

keep 住柒
邊有停過？

戴定頭盔喎
喂大陰唇你份咩工呀？
講到明一邊收錢出廣告話好用但自用又係其他
唔係仲有人buy同有pr搵佢呀嘛？

同埋除咗revolve你仲識買乜

前兩日先影自己做駐顏粉底

Foundation free

終於肯影出黎啦？！
之前好似唔聲唔聲做左駐顏粉底 然後啲片就係咁話近排自己啲皮膚好左

想講駐顏粉底好撚高風險
研究出哂 第時好易生cancer

又講乜鬼proud of foundation free
個Brand唔係佢個fd咩babygirlo開㗎咩，又扮

一直諗緊佢個個月都有買化妝品仲有Sponsor ，會用得曬，厚敷定拎黎食？

有野食比到黎邊個會唔食 on9嘅係助養佢地當交功課嘅pr !

pkjenn live緊， 一聽到見到人哋留言話佢個嘴豐咗唇就好緊張 即刻stop左live

勁多人係樓下講inside joke同大陰唇
嚇到珍姐係咁講英文、口疾疾咁解釋，仲熄埋live

佢死都唔認 之前條仿妝片咁撚明顯都可以話冇打過

見到佢個心虛樣想笑
又想攞cruelty free products 光環
又話好難避免啲產品 on9西

見佢一見到豐唇個啲cm即刻不由自主咁瀨/咬塊陰唇

一入珍珍個live就完左
有冇絲打整理返啲精華出黎 見到痴線西ig話個個都問佢啲柒野

個live係咁強調自己用animal cruelty free產品 又數到lush點好 啱啱又自購啲好貴嘅organic brand
點知一問佢點解仲幫benefit mac果啲品牌賣廣告 佢即刻戴晒頭盔話因為有啲産品太好用搵唔到代替品

雖然好好笑但望耐左塊陰唇覺得好不安

唉呀 唔記得問佢係咪租袋添

痴線西成功擊退大陰唇

笑到仆街

上唇/人中下面嗰條痕已經出賣咗佢

其實豐咗唇同摙唔摙到個嘴係完全冇關係 佢係咪當啲觀眾白癡

做乜鳩個嘴咁撚厚

要整不如整整個鼻先啦
其實佢整咗應該靚幾侶

含撚嘴

我都miss左佢個live
好想睇佢比人問到慌失失個樣

推

佢係咪受咗好大打擊 先做埋啲咁嘅嘢

頂 好嬲打 加埋佢啲post郁身郁勢

召喚痴線西（22）

Push!

錯過咗佢現場尷尬

次次都miss左佢live
雖然以前試過睇左陣頂唔順就quit左

Push

個胸咁dur唔好拎出嚟啦

成個阿婆胸咁

佢好滿意架

佢啲Designer Bags真係每期一個永遠唔會重用
hmmmm... 難怪無Unboxing Video啦

所以之前係日本餐廳留低左未咁緊張

租？

幾時會再開

其實都係 可能正常人
唔多唔少都會post上story
開心買左件野番黎 仲要有brand
點解佢一件都無post過
beth jade個d咁有錢都有unboxing啦

佢之前同Carmina一齊買Gucci Sneakers
好似係瘋狂咁影咗一餐

下個post要放上#1

每次都可以cap 得咁樣衰

個死人嘴想點

加埋個豬膽鼻

仲有大陰唇

佢塊大陰唇勁似人地敏感紅腫搞到條唇線冇晒咁

佢真係鴛鴦眼

綿喵回來了

左右腳唔同粗幼嘅？

唔係死咗咩

蘇 丫未盛啊

個海有浪太難P

歡迎全新海鷗登場～

Btw呢套衫好柒 死都加個Gucci belt bag仲乜鳩

睇錯 Fendi

話知咩牌子，反正個袋轉頭就要還

件衫冇野, 係腰包奇怪

野生捕獲珍珍

你睇真啲對鞋
我覺得對鞋個視覺衝擊更大

See through

大家知唔知珍姐有份演出馬面佑個mv， 仲要自願俾人”cum”面呀 ，唔知係咪俾人”cum”慣左唔介意呢

屌佢咪又係死痴難痴 先拍到比人cum個幾下

要比教練望下海鷗先

好假呀個波

說好的想好似Selena Gomez咁小肥呢？

佢依家大肥狀態
所以要做運動變小肥

做個運動都要po幾十個story，係咪會有效啲

佢係咪冇腦㗎，上group class 做緊運動扲部電話出黎影相 佢去緊嗰個group fitness係你做完一個station 15秒後下一個人去做你個station。條八婆咁樣係阻撚住曬。
咁撚鐘意影就去請PT啦

所以佢個身形咪搞到咁囉
佢成日講自己又去workout 喇
但根本影相多
有啲動作要一氣呵成做先有用
但佢做一半又要影相
然後就唔撚做
咁佢唔會成功
佢個上半身真係好撚fail
要操一段長時間仲要著矯形塑身個啲bra先會靚返

畫咩雀斑吖，你個人本身咁醜，仲畫只會更加醜

佢好似想用啲tint咁嘅野黎畫 好心佢唔好搞咁多野

南瓜應該係處

個腦係處？

你搞啲咁嘅野

佢性格好過珍姐，睇佢都唔睇珍姐

屌笑咗

佢係邊個黎架？

都係youtuber黎 佢真性情過Jenn Jenn 既偽真性情好多

條姣西去朋友婚禮做mc著到咁 重點係勁低胸都未見到 想知佢究竟有幾dur

腩嚟架

推佢老味

見到佢個作狀樣就忍唔住推

厚唇到
督住自己粒lin

話緊你聽我對奶大到d字都變型

佢粒lin邊有咁高

個嘴話無整過真係當人盲咩

明明以前個嘴咁薄，仲話自己天生厚唇

宜家個咀腫到

以前明明三角眼 嘴唇又薄 而家 .....

個鼻都唔同咗

依然柒

佢老母生日嗰個vlog真係顯哂佢啲八婆格。
- 話自己通常做運動都唔會得閒影拍片，咁你之前post嗰啲係咩嚟㗎？
- 攞蛋糕遲到阻人收工
-強調自己會撘地鐵好relatable撘的士好唔貼地，小姐你以為你真係出身豪門咩？係人都撘過的士啦
- 喺條blog到同餐廳啲人講對唔住個蛋糕臭親你地？佢on9? 啲鬼佬識睇你個vlog? 扮撚哂嘢

喺餐廳食榴蓮（蛋糕）真係世界級
好影響人，勁無品

其實佢啲vlog好撚無聊一啲都唔entertaining
又冇剪接
影住自己講英文有咩意義？
成日都想扮上流 好撚嘔心

睇住佢呀媽依然都係大陸西咁嘅樣但個女成日扯住自己扮上流都覺得尷尬

唔好話咩禍不及家人佢呀媽都默許自己個女做到成隻雞咁 可能唔止係默許添

對住佢老母講英文呢個真係尷尬癌，你老母識鬼聽咩。咪再扮千金小姐啦，深水埗出身既大陸珍

喺陰唇段片comment話佢無公德心俾佢hide左 正大陸西

佢個樣愈黎愈蝗蟲樣
明明以前都正正常常
宜家陣大陸味 隔住mon都

最頂唔順係佢明明有hide d負評
然後就話見到啲comments全部都好正面令佢好感動

好柒

鍾意活喺自己嘅世界入面
到底呢班女冇左social media會點

有得睇好過冇
香港觀眾垃圾所以班beggar都係垃圾
啲內容唔好睇狂賣廣告唔識去搵外國Youtuber睇？

Sponser
個咀

sorry 㩒錯負評
非常認同你咁講 條偽abc真好好肉酸

佢呀媽都一擔擔 如果有睇過雞wing同珍姐去越南就知
雞win喺超市遞咗條蕉定茄子俾南瓜
佢呀媽竟然即刻話條嘢唔夠大
唔怪得佢個女成日都好似發情咁

Wing

睇唔出喎 佢老母喺鏡頭面前好似表現到好腼腆咁

佢問佢老母 開唔開心呀？
老母：開身～

屌你 開心都讀唔正
上乜鳩流

佢老母都一擔擔
肯定成撚日叫個女去釣金龜 叫佢著性感無所謂 唔怕男人望 仲會幫手影淫照咁款既snap
幫佢屋企脫貧

成日周圍痴
比佢痴到班有錢frd 明星frd就以為自己埋左堆變上等人
佢啲frd真係外國岀世或者外國讀書
睇佢個生日vlog啲英文講耐少少啲香港口音即刻出晒黎
拋個胸出嚟咁耐都冇有錢佬埋身係有原因
你估有錢佬唔識分邊啲天生有修養同深水埗大陸西咩

咪就係，麻雀點都唔會變鳳凰呀
扮上流？死開少少啦

其實行番以前pure true 路線唔會好d咩
做到依家係 咁

自從消費完佢個ex 已經翻唔到轉頭

以前有條大水喉咪可以扮下純情走青春路線
依家要搵過另一條水喉咪要拋個身出黎做囉

女人打女人最好睇

但佢宜家走嘅路線係趕客

可能諗住百貨應百客

又要扮清高又要追post好睇

忍唔住比咗個view佢
數唔到佢講咗幾多次oh my god

有無人留意到佢而排成日po個男pt

個pt係某公司太子爺，唔知佢係咪又想痴人呢？

利申：毒L SCAD Game design學生

老實講 佢呢D畫嘅相似程度都末叫做抄
不過都係有技巧 但唔夠創意姐
藝術呢家野好難話由冇到有 左抄D 右參考D實有
而佢其他D野呢 我就唔想講啦 人低B係冇得救既
我淨係想講下「抄畫」個topic
(Scad 真心貴 學生有參差 但係D professors 真係有料既 同埋有個畢業都仲可以用既搵工平台）

有個畢業都仲可以用既搵工平台

間間U都有 你想表達乜？

咁都唔叫抄 畫風用色構圖，連元素都差唔多，唔係叫inspired吓，仲要我以前dm過佢做咩抄wendy嘅畫，佢之後就unfollow咗wendy，根本身有屎
如果覺得唔算抄，可能係因為大陰唇畫功唔夠

左抄d右抄d
冇自已風格既仲叫藝術

冇 個平台多D外國工姐

風格係要時間develop 既
左抄D右抄D 我既意思係學人D好野 之後改善自己
我可以推薦本叫 Steal like an artist既書比大家睇下

佢其實係抄足人地個畫風 所以好似一樣咁
佢unfollow個動作又的確係身有屎

其實我又冇跟開單野 純想討論下「抄畫」既概念

睇返e幅，明顯到我都唔想講嘢了

依幅係過份 另一幅無咁過份 不過SCAD呢個程度唔會追究 純屬佢唔夠料

唔好講話抄得似唔似啦，讀得藝術，都唔識尊重版權，有抄畫心態已經唔啱啦 況且明眼人一睇都知佢幅畫0原創性，只係將人地嘅作品改一改變成自己嘅

e本書我都有睇過，裡面有一句意思係話無一樣嘢係原創，只要睇唔出係抄襲就叫原創，咁e家珍姐好明顯俾人睇得出係抄襲喎
另外你話學人d好嘢，嗱學習係ok嘅，我都知一開始要搵自己鍾意嘅風格去臨摹練習繼而發展出自己嘅風格，但e家佢用嚟交功課，大佬，你要搵自己風格就平時練畫個陣做啦，你交功課已經叫做published自己作品，要對自己負責任㗎

佢自己zoom up 去個譚仔特辣陰唇度 好撚似賓賓啲嘴

同埋佢去呢度做gym係咪純粹貪方便可以食下鬼仔

擺明媾仔第一 擺IG第二 做Gym排第尾啦

真心覺得佢似個D有錢 冇料既學生 有個scad既學生直頭有工人跟佢返學 帶飯
SCAD既學生真係有癈有勁

wtf 有工人帶飯，不過大學只係一個平台，就算哈佛都可以有廢人

佢工人直頭坐係學校D地方做自己野 好似等佢咁
我唔識佢 但係我已經唔係好LIKEY佢

我岩岩上面細字講過
個pt係某公司太子爺

咁咪好似spoon姐抄佢着衫囉

好撚似陰唇
Hi 大陰唇

就腫到冇唇形可言

真心柒 以前咪好地地

日尻日post 自己去做運動，轉個頭去做冷凍溶脂

咁睇呢張相 佢全身都好鬆泡泡
手臂 fatfat

佢乜春都假 最中意扮天然

跳上跳落對波都唔彈下
攝左成個pad落去 肯撚定

後面條女係咪都錯pose

trainer呢？
寒哂背喎

留名推到佢收皮 加油絲們

佢又喺度擰頭擰髻啦屌！想講你真係好唔fit唔洗縮肚扮有abs啦，一俾人影就見真章啦，鬆泡泡。係人都知你去做gym係去溝仔姣仔痴鬼仔

Abs係邊？
我靜係見到個肚腩脂肪縮埋一舊

真心想知其實佢戴住耳機係做咩？係聽歌定點
見佢啲story/vlog同人出街都成日戴住 好唔尊重同佢一齊出街嗰個咁

自膠唔記得放圖

岩岩load唔到圖 兩打膠

淨係覺得佢同邊個一齊都不停扭屎忽花都夠煩 唔識尊重人

個個都搶飛 做begger咁易就有

留名睇佢影自己跟著音樂發花癲樣

講真

咁耐都未有人買單

不如行第種路線啦 反正你都係抄人

依家真係柒到唔敢睇

留意翻佢對鞋 好似好殘好舊咁 但睇佢啲相又冇乜見過佢著 我覺得佢一係租野 一係同人交換黎用 都係果句啦 佢炫富性格 點會唔買一樣野拍十幾條story

憑乜嘢去呀佢

佢呢個髮型真係好柒 中國呀嬋咁

唔明點解年年都有佢

準備睇佢同bella一起工作

唔講都唔記得呢個就係佢走歐美風嘅原因

成個人都柒啦

人整佢又整
又唔知自己面大 佢臘完好似清朝人

肥底扮瘦
個肚腩

貪佢夠露夠cheap

搞到vs個名臭哂 係咪又唔使買vs既product喇

咁有自信行紅地毯，又話自己係introvert d記者應該心諗，e個邊撚個嚟㗎，快d走啦阻住哂 人地個個等住影celebrities㗎

淨係講著Converse
大陰唇同歐陽娜娜個感覺都已經好大對比
Converse咁平民既牌子都著到咁
感覺乜牌子都著cheap哂

又show個大陰唇出嚟，真係好柒啊
回顧一下original珍珍先

仲要story成日zoom in 自己個嘴

呢張唔止譚仔特辣喎大陰唇

個豬膽鼻

紅燈區？

黑絲露趾鞋

個咀洗唔洗咁撚大

佢準備打開隻腳

雞

唔好成日高估自己啦臭雞jenn

想講呢個post真係好正
次次唔開心或者悶悶地上嚟一口氣追幾頁會笑到開心返晒
多謝大家既努力

同意

其實呢個都著得麻麻
pkj 就更加..

屌尻你地老母

咁都有打手

維護老婆

佢打嚟都冇用啦, pkj唔會睇得上佢, pkj 只食洋腸咋嘛

巴打你yanson都啱都幾重口味

巴打尊重下

係咪睇中左佢塊陰唇？

陰唇生到上塊面
又真係幾出眾㗎

最新post條廣告片 一無得p就出事
腫到就爆出mon

睇到勁尷尬，條片得啲background music跟住佢係到左擰右擰又伸條利出黎，好撚柒。

唔想俾 hit rate 佢
有無人可以 post 嚟睇下，想笑

又嚟露奶

拍片兩個都炒哂車

陰唇個樣 佢平時p張相個樣 洗洗1粒鐘

成個大陸山區女農咁既樣

其實露都可以露得好睇D
件衫真係慘不忍睹

手臂個形好奇怪.......

谷到條鎖骨就裂開咁

佢上個禮拜勁熱就著哂冷衫 宜家凍咗又反而拋對波出嚟

陰唇今晚係屈臣道放狗wo

你地唔更新好悶

屌做作到仆街 呢排又痴minnie

咪撚再話我老婆

你行出去咪睇唔到囉 入黎搏存在感做咩姐

因為有時關於陰唇嘅野都會喺痴線西嗰邊出現

痴線西post 好多啲咩ig女神（根本無人識）嘅嘢，睇到悶

太多新晉kol

佢著啲衫真係唔分季節溫度
明明今日最凍都係18度
洗唔洗著佢件唔知係邊到買嘅名牌羽絨呀

大陰唇真係好撚無禮貌 ，夠膽死畫裸模攞手機出嚟影，識唔識尊重人，讀art連基本規矩都唔識?一陣你手機唔小心影到個model點算?

佢點會唔夠膽 人地後台換衫佢都影啦

十度都冇佢又會著背心㗎喎

佢自己塊西都敢影出黎比人睇啦
（講緊佢個陰唇咀）

佢係最新個video撚咁chok住講英文

見到張封面圖咁似阿銀都唔想㩒入去

條片咁撚扮野 我真係唔信無人留負皮
PK Jenn應該日日夜夜都Check住啲Comments

冇追開ＰＯ
話說點解叫佢做陰唇ＧＥ ?

因為打完豐唇針 個咀厚到似陰唇

有冇人發現佢個鼻好似越黎越大咁

依排d片個針孔好似仲係度

突然間諗起佢宜家無得再扮讀PostGrad就覺得好好笑

上唇嗰粒係咪針窿

然後佢飛咗去NY之後隻眼大咗幾倍

豆豉眼
D睫毛又由甲腳咁

做咩佢個樣愈黎愈唔順眼 搞咩
一個時期比一個時期衰

西裝褸加底衫係咩玩法

其實真係有人咁著出街？講緊係返工個啲喎...

點會有呀
唔怕比老細屌

應該墨嚟 扮rainie嗰條片就好清楚見到個窿

Jenn Jenn 天氣凍啦⋯收返埋對大奶滋啦！

個領低到落到個胃..係咪上晒癮著返密實少少既衫唔得

佢又痴左babygirlo去melb 澳洲而家夏天

做乜9

狗乸

好腫

Introvert係岩

係咁

塊面尖到咁 明明呢個先係珍珍

原來今日係珍珍好朋友結婚
咁人地又無搵佢做姐妹又無請佢去飲
為免尷尬所以珍珍就去咗澳洲避世

見過佢喺自己呀哥同林奕匡婚禮 仲有邊個夠膽請佢
記得有個直播啲人問佢點解咁少一齊玩 佢話因為eli宜家幸福 佢focus工作 諗起都feel到陣酸味

見到佢ig post之前比化妝師化既妝，只係普通唔浮誇既配搭，但從未見過佢化到咁既水準。自己化啲妝勁千篇一律賣咩牌子廣告都一鳩樣樣，都唔知憑咩做左咁耐beauty beggar
佢一心想扮imjennim，人地啲妝勁大膽又多變化，係抄人就學識人地出色戈樣啦好心

明明以前好fd
因咩事搞到連請都唔請佢去

Eli有講過啦 圈子唔同左 有啲人可能有左新朋友又好多工作咪唔fd囉

想講返pkjenn近呢2年真係多左好多名牌袋
點解唔出個handbag collection
淨係chanel都幾個唔同size唔同顏色 目測起碼有5-6個
classic flap / 2.55 / boy / gabrielle
fendi： peekaboo / belt bag
gucci： camera bag / dionysus / belt bag / gg marmont
LV：petite Malle / palm spring
Dior：diorama
Valentino：trapeze bag
Celine：mini luggage

數數埋埋d袋仲多過黑咪
佢做名牌袋share路線肯定可以吸埋OL fans

碌佢ig睇㗎咋
真係2016年打後到依家 富貴到呢
何超蓮都唔會每張ig相都post名牌啦
張張相唔係gucci belt就名牌袋一係就LV波鞋拖鞋
呢排仲多左cartier love bracelet
留意佢隻右手

有好多袋出現過一兩次就消失咗

呢個post 一定要番名！

自膠。係留名！

佢呢個wow
同鄭中基套戲扮女人個動作一樣
好撚柒

唔知佢敢唔敢近距離show d 袋
或拍片一次過影哂所有袋
睇怕一係假，一係租

佢story 喺Cafe跳求偶舞

發完情咪呀 無人要都唔洗做到咁出面掛

佢個身好撚短

Introvert

睇到好想嘔

有冇人識整gif 仲柒過rikko婚禮

成日都扮真性情 做作到嘔
老老實實我係澳洲住左5年都無見過有鬼妹做呢d戇鳩野

咪就係多得佢呢d abg(偽abc)好恨洋腸 俾人覺得asians easy 真係唔知佢做乜鳩

好心佢醒吓啦 淨係識拋對波出嚟發癲只會顯得佢雞格
以前同何澤堯嗰陣扮吓斯文好似討好啲

佢d 首飾
因為怕唔見然後帶晒上身 當自己首飾箱咩
做運動沖涼乜都帶住 污糟到仆街

就到聖誕
唔知珍珍又去邊度釣洋腸呢

推post

而家個個都屌緊匙羹呢度好安靜

pkj係咪一身鬆哂？
有人幫佢擋負評

邊度有花生派

召喚痴線西（32）

大陰唇搵到老襯喇?

個鼻有啲似阿珍 應該係阿哥黎

佢著冷衫都係show胸㗎啦
大家唔好唔記得佢段sweater collection
專登close up影住自己跳嗰下 個波動L

依排成日話自己用green beauty又話好注意護膚品成分係咁幫babygirlo 個品牌賣廣告，但係跟著又support Clinique依個test on animals 又加好多酒精落護膚品嘅牌子。

突登去望吓佢條衣著不能太暴露化妝片product list
Green beauty product得勁少大佬
M

珍姐同邊個去左California 唔出樣 雖然好似係女人聲

隔離post懷疑珍珍自爆

好似又痴babygirlo

又大把妹妹送錢上門俾佢

其實佢都有試過大膽啲 不過7又真係冇計嘅

楊丞琳仿妝

Pkjenn驚我地話佢黐飲黐食?
依家要同全世界人講 佢有俾錢人地細佬

你成日咁鍾意抄人畫，幫你同原作者講聲先 收皮啦你

上面位絲打會唔會太撚勁

屌佢老母佢唔知同個原作者講咩
個原作者又收左皮

屌 咁都比佢過到骨
條八婆抄夠未呀

Why would she tell a stranger that she’s being bullied?
搏人同情？

癡線 自己做錯就話比人bully
大佬呀唔好咁癡線啦

講得好

抄襲同搏同情佢一早有前科
狗改不了吃屎
只係啲人focus咗庚姐抄佢

記得之前仲有人吹奏佢 盲撚咗咩

佢係咪以為自己上咗岸 又故態復萌 以為冇人知

都好嘅，佢自己走出嚟柒又俾我地捉到

屌 點解佢可以咁厚面皮 抄人唔credit番原創 之後扮曬自己既野 享受被啲妹妹仔讚
好噁心啊大陰唇！ 好想你收皮！

佢又借咗個新袋

做作到震
睇得出佢真係好撚自戀 好恐怖
成條片喺度讚自己頭髮好好 皮膚又好 睫毛又好翹
其實呢啲嘢佢點解要成日掛喺嘴邊
得自己讚自己有撚用
同埋佢大部分viewer都香港人 全英文做乜柒
淨係諗起佢話soooo 呀尾盛條片幾on9

佢成條片都係咁 sort of like / so good 一啲資訊性都冇

識幾隻字就想扮外國回流

清潔呀姐套制服都靚過佢
拖哂地仲話顯高

對大奶滋

有冇人覺得佢越黎越似princejoyce

p到對腳k哂型

好似飛緊咁

個po沉到 佢真係要多謝yaki wong

Pish

珍姐又飛去美國姣abc

又露大奶滋

點解佢成日都要做到個樣好想比人屌咁
肉唔肉酸呀大佬
成日都飛左去美國
綿喵點算呀，愛狗之人！

隔離po有絲打見到佢手機有裝tinder同bumble，之前又話係俾人偷相，笑死人咩 扮夠純情未

好柒啊
珍珍扮純情邊有人信㗎

佢仲有勁多蝗app 扮唔成abc啦

珍姐諗住show自己好識organise啲app，點知依家露哂底喇

佢眼細面大鼻大口又大，仲成日扮可愛發姣，真係好難頂 所謂KOL入面最造作一定喺佢

下巴打左野

佢呢條片做既facial

係做駐顏粉底喎

眉 眼線 眼睫毛 粉底 嘴唇 下巴
佢全部郁過哂，一個女人搞咁多野，都係搵唔到一個男人愛佢，佢都幾失敗

證明女人都要有啲內涵先襟睇，先同男人溝通到
睇佢啲story淨係識發老姣，痴男人，出哂水想博屌
佢上次連人地講rambo都唔識，仲話I don’t watch movie!
柒到，史泰龍都唔識，好打極有限

早輪仲話讀post grad psycho course
我屌，grad左未呀？
根本係啲summer course，又扮撚哂野

一路覺得呢類beauty youtuber叫自己係full time youtuber，只係一個比自己懶既藉口
日撚日訓到自然醒，淨係吃喝玩樂去旅行拍美照post P過既相，好撚貪靚既女人，你既人生好撚柒冇意義。

chicken jenn 雞珍

仲要自j啲皮膚好好 介紹啲護膚品又呃妹妹仔

個下巴曉飛

點解越整越柒 e家成個大陸妹咁
，仲要成塊面都有做過手腳，但依要扮so true so pure
明明以前咁嘅樣

backup先

Chicken jen

佢個波塊黑色嘢乜嚟

條垃圾個個月去美國 完全冇理隻狗

你唔講佢都唔記得自己有隻狗

比我屌我係會除褲既

大家都係陰唇派，但係Sukisuki Girl 正好多囉

邊有抄姐

做乜個個去哂痴線西就遺忘咗呢度

珍珍英文真係好好 咁都話自己髮色係blonde

Short lob唔係即係bob咩
佢嗰個完全係bob喎

Short lob真係好多此一舉 明明lob=long Bob

呢隻色都Blonde
Brunette嚟喎

啱就算英文廢極但有留意開beauty/fashion嘢都知啦

short long bob, 又長又短

比盡都係叫ash啫 邊度blonde

珍姐唔係abc黎架咩 咁都搞錯架

一開佢instagram就見到連續6個post都係著果件恤衫

好核突，件衫無洗唔知幾多日

買件貴少少既衫都要6個post
佢之前成床都係SW鞋盒既片段我仲記憶猶新

條片/相仲喺唔喺度冇睇過好可惜

但係佢身材真係幾正

喺香港行歐美妝style youtuber嚟講 佢係咪已經算出色

右下角時期既佢真係順眼過而家好多
而家勁重雞味成日story係到扭身扭勢好放蕩咁款

拉到啲磚都變哂長方形

個下爬假到

有冇人留意過，pkjenn 嘅 ig 和 youtube
粉絲數目，在被我地持續報道之後，
變化是點？

另外 ig 是咪可以 account 持有人
設定幾個 admin 去管理 架？
pkjenn 一個人邊可以成日 mon 住 comment

佢平時除咗對住鏡頭Un黎Un去發下姣
仲有乜野做啊？

push

隻腳掌好長

早幾日先講話俾人跟蹤乜乜乜 今日又放張雞格圖出黎想點

佢行歐美風真係FAIL鳩晒 整完個咀加埋個鼻
好似農村大陸妹未整容咁

不嬲矛盾㗎啦 之前拍片叫人唔好穿著暴露

真係好似賓賓

其實佢整色整水點解唔整下個豬膽鼻

佢整左個嘴之後塊面嘅重心喺哂下半部分好怪

望多兩眼都以為你想同佢影相

痴線當自己大明星咩 ，講得出想影相就出聲e句就知佢幾自大，明星都唔會見人地望下就問人係咪要影相啦，你個陣應該即刻串返佢,why the fuck I need to take picture of you?I don't even know who you are

珍珍做hifu做到腮骨都無埋

我係樓主即刻用相機拍佢片然後大大聲聲屌佢老母

點解佢要講英文

人哋ABC唔講英文講咩呀

其實諗諗下個情景都好odd
擺到明兩個香港人（除非樓上位絲打鬼妹仔樣啦）
都要特登同人講一大堆英文 好造作

仲要係做作既臭閪
望下就以為全世界識你想同你合照

屌 望吓都起哂鋼
咪撚出街吖嘛死臭雞
Introvert 就咪去蒲啦

珍姐又去做hifu瘦面了，搞咁多小動作不如直情入廠砍掉重練啦

想講佢整細塊面之後顯得個鼻仲大

同埋佢個譚仔特辣咀

可能砍伐重練扮做hifu 呢
佢張相係舊腮骨都冇埋

佢真係好撚樣衰，打到個死人嘴咁樣好睇咩

最慘就係佢覺得自己咁樣係好靚好真

件衫老是常出現 都唔知有冇洗過

佢比人跟蹤，又扮曬領悟到好多野要同大家分享，要教大家點樣點樣，啲心得根本係呀媽係女人不特止，同埋佢個問題根源根本係佢成日影埋啲姣婆暴露扭身扭勢相同片呀嘛？呢件事根本係姣婆遇上脂粉客，佢連個教訓都get錯左喎大佬

神又係佢 鬼又係佢
係自己過份咁post自己行蹤，著衫唔露唔著，最鍾意秒秒鐘影ig story影自己係邊做緊咩

咁好難怪人唔blame the vicitm
衰啲講，佢俾人跟蹤都係自己攞黎
佢難道係唔知自己係又影 唔係又影，暴露私人野係好危險？中學啲cyber safety talk都有講啦
佢活到25歲先知，仲要係KOL
咁都唔知，真係炆咗少少

睇完佢新片
話耐唔耐會有人send dick pic俾佢
仲話一隻手指拍唔響
係咪終於意識到自己都有份助長

不過佢叫人唔好過份暴露行蹤係好嘅
咁多盲粉妹妹仔fans
佢講一句好過老母講10句

弊在佢跟住又示範比啲妹妹仔睇平時點拋對波出黎呢

好搞笑！ 點解可以形容得咁貼切

佢個嘴真係打得好撚柒 成個大陸婆咁，仲要笑個陣d肉變哂型，好恐怖
pkj你咪撚再打飛機話自己天生麗質啦，係人都知你個嘴打出嚟

屌咩最後嗰張嚇死我
同埋佢係咪削埋腮骨？

Stop making stupid people famous

唇膏隻色勁似閪肉色

好恐怖

整到咁 邊位

係咁貼對大奶滋去鏡頭想點

其實佢個鼻真係好明顯 大鼻翼 又扁

我覺得佢遲早會整埋個鼻

咁要小心整 就咁打針 怕佢變長鼻猿

好撚癲

抵死 話我blame the victim 都係咁話
佢自己蠢

又露墮奶芝

大陸婆扮乜ABC
一聽見人地講英文就收聲

又r frd

一俾人影就原形畢露
終於明點解佢忽然咁勤力去做gym
不過都係肥所有人一大截

佢著到條泳褲好似呀婆底褲咁
完全比隔離個女仔處決咗

係呀 人哋係王敏德個女wor 佢又唔知自己咩料 靠痴有用咩顯得你更加cheap咋 傻

佢真係好功利，同行咁多kol淨係痴d有錢人，又話自己introvert但可以咁快同人熟到攬頭攬頸，不過佢洗底成功，隔離po好多絲打buy佢

泥黃色阿婆底褲 襯哂條大陸婆

隔離馬詩慧個女完勝
model感覺

點洗？佢做過咩

狂出片，拍唔同類型嘅片(其實只係跟外國條線)識包裝自己

次次人地影佢都好fail

咁都叫包裝
英文igtv講到咁撚cringy 句句都要剪接
好多港女好井底 唔留意外國bloggers以為pkj好authentic 其實只係左抄右抄

無錯，淨係上次too faced眼影妝都係抄外國

pkj真係正宗gold digger嚟，去影相個團有十幾個人，淨係痴埋去王敏德個女到 痴完babygirlo又痴第二個，好肉酸啊

又係同一件衫

Eli 小baby rikko用完即棄
有錢有著數就死痴爛痴

成個樣都唔同晒

宜家樣衰咗
鼻大咀大面又腫

其實搽得幾肉酸
係人既問題定Product問題

呢條臭閪係咪戇鳩嫁，香港人抗爭緊，
佢咪幫美心千両賣廣告？
罷賣佢啲產品廣告！

令我諗起田鼠

召喚痴線西 (87) 善用不推文回覆

俾人影個樣脹左幾多屌

Push push

Credit to 吉野家(已結業) 絲打
話說之前有人post過pkj個brand抄襲sunnies face既

今日message左sunnies face 人地話 definitely not okay 呀 珍珍你呢次諗住點拆？又inspire呀？ 做咁多陰質嘢仲叫自己illustrator 果然係學店出身 大家記住加密呀 睇下佢之後點 歡迎大家整合出去

Credit to 食我青瓜爆你菊花
Glossier 都覆左我
乜都抄 抄黎賺錢 一啲尊重original 都無 一句中意jennim 就抄 鐘意glossier 又走去抄glossier 同大陸啲 Jordan brand 變喬丹體育 muji 變natural mill 有乜分別！

最好開過開post再狙擊

推
收佢皮啦抖音紅衛珍

抄夠未呀

博上報珍珍終於比你上到報啦
係時候狙擊啦！！！！